[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (78)

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg http://www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

Lm

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野，____？
Ａ：起左商店先。

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成嘅物品摸完都買唔到。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

啲生果樹係咪種咗落去就唔洗理佢？
唔洗淋水？

是

係

維護係咪無得玩

有兩個post

果個開爛哂

單機可以

但1001個個開得衰

代post：

整合返 答返上個post既問題
係由隻game出day1已經開始玩~~~一路無改過時間
然後今日下晝開始成隻game都變到好怪 本身熟左既動物又唔再熟咁 似係有bug

新帖留名

唔該想問下
告示版上面嗰隻雀其實可唔可以捉到㗎 ?

點先可以唔爛
我好驚中

萬泰你個仆街仔

要用箭射佢

咩叫爛哂

970打後唔回post

但我無呢個問題
仲係好熟

我都成日想捉
應該係唔得

話時話今日唔見咗隻兔仔
咁萬⼀我儲齊復活去邊換禮物

等12號

對唔字

無曬圖
我以為就咁copy過去會有埋圖

強帖留名

似係Format嗰啲
你對比下

買埋部機比女朋友wfh一齊玩
一星期就分埋手 依家game都唔想開

唉屌又狂出蛋氣球，又驚就快射夠300中bug，點撚樣啊老任

係咪信和買？幾多錢？

我想問商店隻野係咪會計錯錢？有時覺得好似少左咁

但無女朋友嘅鱸魚之森都係好好玩

幾時先fix

990後唔回post

聽聞佢講野嘅時候出汗就係平咗

代post：
或者咁講 你地今日有無少左平時熟果啲動物會喺出面街叫你個名叫停你然後比野你既情況

有巴打話你賣得多佢就會偷雞計少你嘅

999後唔回post

新手
有冇人比個島我參觀下

咁你做乜仲入po勾起你傷心事

撳三點
以此內容建立新主題

有貓貓

之前成盒咁買700一盒, 哩度大概係半盒左右

八下係咩bug？

無追post 300有咩bug

屌牙 真架？
我以為係 April fool

每個post右上有3點野
㩒左會有個位是以此內容建立新主題
跟住就ok
有條youtube link個位會有啲廢野要Del走
總之唔好Copy and paste d text
要入果個位Copy埋啲Format

係牙

新人想問 隻game同牧場物語有咩分別

係錢既味道

係咪恰鳩我唔識野架

原來係咁
990後唔會post

唔回

會唔撚再出氣球
但我唔知係咪必中bug

上次我都第一次做1001開爛左
留名學野先

想問下可以俾人摸嘅嘢，係指Nook購物買嗰啲，定係射氣球跌落嚟嘅傢私？定兩樣都可以摸？

我無 我都未試過

但有巴絲是咁講

我諗諗下又好似係 nds年代都試過

屌佢老母
成撚日比1000鈴錢同黏土

咁驚一陣番去睇睇依加幾多先

要長mon

摸咩鬼 而家興摸人妹妹

有咩用架

射滿300個氣球達成成就之後就無氣球出⋯
未儲曬櫻花系列

有冇流星島

要diy係咪淨係射純色波就得？驚中bug唔想再要強

學到了

5459-8132-2223

求交換南半球種子

應該係

好彩買得早

終於齊哂所有櫻花DIY 可以幫整
有無巴絲需要
Copy 之前巴打
[櫻花季家具]
櫻花盆栽 (櫻花花瓣x6+硬木材x2+雜草x3+黏土x3)
櫻花樹枝 (櫻花花瓣x8+樹枝x4+黏土x5)
櫻花花瓣堆 (櫻花花瓣x5)
櫻花時鐘 (櫻花花瓣x5+鐵礦石x1)
石水盆～櫻花～ (石頭x10+櫻花花瓣x3)
櫻花樹牆 (櫻花花瓣x10+硬木材x5)
櫻花木牆 (櫻花花瓣x5+木材x10)
櫻花地毯 (櫻花花瓣x10+雜草x20) *中文翻錯 此處應為地板
粉紅色木地板 (櫻花花瓣x5+木材x10)
賞花組合 (櫻花花瓣x10)
賞花提燈 (櫻花花瓣x6+硬木材x4)

[櫻花季服裝]
櫻花雨傘 (櫻花花瓣x7)
櫻花側背包 (櫻花花瓣x6)
櫻花棒 (櫻花花瓣x3+星星碎片x3)

另外有無巴絲有木屐

今日入左fd場先第一次見條八婆四圍走，個女仔fd叫佢臭閪

唉屌我又係出咗成日鐵礦同黏土，正仆街

上次唔識野就咁copy添
唔該曬絲打

lolly貓好可愛

求加
幫整櫻花鐘交換入流星場

佢以後見唔到妹妹啦

代補充

懷疑又係關復活節個活動事
識朋友又係拎完復活節村民比果幾個DIY後就再無好似以前咁嗌停自己送野

hello 想問下流星雨5-10分鐘先得幾粒
係咪正常架
第一次睇 成晚唔郁捕住

求換紅色

而家炒到好貴
$50炒到$80
之前隻驚未出嗰時
啲巴絲夾錢爆盒都係$40一包

6863－2893－9199

我估佢講冇左format

有有妹妹島

炒到100了

我有櫻花鐘 櫻花牆 櫻花盆
想問可以點幫手 我新手唔係好知點俾人嚟

上個post 1001左
聽講改時間都會咁

無知一問，係咪維修緊開唔到島

射波波送金礦我想要diy

想問如果個設計喺我的設計度畫，畫完有冇可能share 比朋友

299142811910

咩係妹妹島

有貓頭鷹妹妹嘅島

奶奶好

巴打可以黎我到 我齊哂DIY

好嬌艷呀

啱啱第一次有巴絲嚟好開心

金礦有用阿 金工具不過有排

機械人要好多金

即將維護咗一日

照開

睇黎好多人中猩猩

仍然沉迷於完成里數任務

假嫁！佢更新完既bug我3點打後已經正常玩

開個朋友場先

屌我仲去我個 frd 島見到個句嘢嚇到勁快走

我嗰邊一粒都冇

苦主在此⋯粉紅色阿四猩猩

唔包靚，等熱潮過左先買
對住d河馬牛牛 捱多幾個月

係咪櫻花樹牆？

點可以齊晒咁勁？我全日先出得兩張

暫時無，或者起咗服裝店，但未搞過

肝左大半日

Coming

有無巴絲間屋係跟風水顏色嚟擺家俬？
唔知work唔work
商店成日得d好普通嘅嘢買

我有紅黑粉紅色木屐

呢個係流星？

所有野都可以比人摸架啦 diy整果啲都得 佢買唔到咋嘛

我前幾日落信和都係$80@1包咋喎

絲打 可唔可以摸下

想要紅黑有得買定點
我未有商店 摸唔到

係 可唔可以去你嗰度許願

你見到就㩒A許願，手上要無嘢

儲極都係復活蛋
得一件櫻花
而家成個袋都係櫻花

4738 0033 1617

可以呀

想嚟許願+1

第日冇疫情可以嘟

櫻花木牆 係咪同一樣嘢？

唔該巴打

玩完一轉又爆一post

要啦咁可愛

係我年頭買, 同埋信和睇, 都係40左右
不過美版好抵, 一包6張抵玩

全日一樣

加左你 n字

唉屌佢老母又1000蚊

要啦，可愛wo

佢暴躁

要 個樣好正

我都加左粉紅羊仔頭icon

加左 c字頭

add左你，y字頭

好cute

好似紅色汽球先會出diy

送左副超比佢唔啱戴

其實幾時先可以送禮

黃藍紅都會有

個網廢廢地

7469 8658 9666 h字

插眼

唔知依個有咩用 除左放下冇得做任何野
問博士又揀唔到

add 了 T字頭

啱啱黎頭兩二三日未得
之後好似隨機，多d同佢地傾計

笑到我

今日見過佢
但冇要

比翻動物la，失物黎

btw 流星嗰位巴打 佢話入唔到你個島

Nds年代係有
仲會有個成就拎
只要將鑑定左既化石同未鑑定過既化石一齊賣就會觸發到
但switch我試過咁做係唔會滴汗
應該係以訛傳訛黎 呢代無呢樣野

其實要驗證好簡單
首先賣去8折箱
睇完幾錢先再去搵兩狸
就知有無計錯數

終於齊晒
聽汽球聲就黎聽到有幻聽

係某個村民既野嚟
你要逐個村民問吓

Add jor r字頭

想問係島見到流星是咪許願後，過左五點再係個島執星咁玩

咁大濟 我喺人地島度拎

代答
屌 講撚左好多次無改時間啦 屈夠未呀

係呀，沙灘有得執

再次留名

點解要咁做 你想要猩？

LFJBQ，朋友 code，有興趣就入嚟啦，超亂

唔影響主線 你做乜偷人野！

咁你想我地點幫你其實
我地又唔係任天堂

新手想問開完game要點先玩到?

有咩玩

你呢個問題好難答開完玩唔到咩

有無搬過佢地屋企？

唔鐘意咪唔要 洗唔洗等你批

完全無

巴打你問仔細啲

我問左你幾樣
而家你當我係老任？ 咩都知？
我冇mon你post 唔見你有quote返咪問多次
咁撚串你自己諗點解 bye

要熄機先玩到

終於忙完得閒玩
alice仲係唔係度啊

新手想問隻game話要update即係點

有無沖涼房啲傢具？

好想死 吉左成日波波都係得一個櫻花系列

係咪姐係呢對?

可唔可以幫埋我整櫻花嘢 齊料 好多嘢想要

屌呢條諗起都嬲

有無switch bb班

佢仲要話人笑佢
呢個Post d人好唔Nice

點連wifi ？

新手想問佢彈出黎話就無電即係點?

我自己射就發覺黃色多數係錢
藍色係素材
綠色係diy
唔知係咪咁分

睇大家啲問與答都係樂趣黎

想問下有無人竹diy比較齊, 遲玩甩左好多個

要買過部

有無人開島比我玩😂

係, 我都係咁, 應該真

無，得3個公廁

Q&A可以整返個
從零開始玩switch

錯啦 係賣左部機佢

想要側背包同地毯

B字頭

朋友嗌我隨便拎

今日問Joy con果個都好好笑

我都唔識

有無南巴絲刷到狼蛛島?

交俾你啦

使用電子用品101

無人收 一街都係 見岀面個ns post推咁快就知多人有

黎緊

有冇梳發

叻呀

我淨係mon動森post

已加朋友，請批，想入來許願（Daxxxxx) thx

想問問大家⋯
服務處擴建係咪需時一日？
咁果日無得拎每日登入獎勵？

等等 我去緊絲打到

Q：買左動森啦 要點樣玩呀
A：dllm入game咪玩得

無 但佢會補返比你

會補返

入唔到

買左動森數位版 點解無卡既

好想摸 可唔可以加你好友
有巫女衫 但無鞋
櫻花嘢我暫時得燈 盆栽 櫻花堆

唔該置頂

仆街 又笑新手問題
nice啲啦唔該

有無人整到竹流水造景/竹制落地燈/竹屏風

有流星雨巴絲開島嗎

我連公廁都無……

小朋友就讀下書，唔好打機

想下西洋記得定換幾張機票

咪係好Mean囉你地

Sorry我斷咗線
今日網絡唔掂

痴線

跟隊

ho lun nice law

動森post親善大使
係你啦被選中嘅細路

估到你啦
好彩之前啲野save哂

可以啊 我帶齊我有個三隻色去你到 我個島成地都係嘢

又係你，呢度最惡就係你

竹流水造景係咩黎

整合問題 哪有笑

我都無乜，我都想要因為好鍾意竹
我得流水麵，竹燈，竹牆紙咋

癲，見日本仔金色玫瑰

我好nice架 純情小綿羊

岩岩換左啦
不過次次去親都係同自己島一樣既生果/花⋯好悶
竹島淨係中過一次

黑+黑？

你就黎變動森大惡人

新手想問如果我突然關機 班動物會唔會餓死?

好似仲要金水壺先得

去多啲會有驚喜
我第一次見到桃島好激動

雖然之後成日去

我整到落地燈同水造景 仲有竹籃 流水素面

可唔可以黎埋我到我可以幫你整櫻花野

我未見過 可能要餓一年先會死

水造景係點架

點解連登成日覆完post又跳左唔知去邊頁

超巴你問我果條問題我係番度覆你先, 我日式野唔多, 有既寄比你
我想要D 現代廚/廁具 多

我都係得一朶黑

本身係床準備瞓 而家彈起身開機
你等我5分鐘 光x島
Switch 名m字頭

咦 好似幾好玩 想挑戰
大家唔好答新手問題 等我嚟！
動森新手有問題 開始啦

上攻略網睇到咋

等你

幾開心 可以屌人又無後果
最緊要佢地真係抵屌

留名

好啊我有就寄俾你

我都想要呀 加左A字八婆頭像

可以 整唔到都得 比我摸下傢俬

可唔可以幫手整

新手想問 去Game鋪買動森 佢話無晒貨 即係點

點樣先容易d射到櫻花diy

想玩online洗唔洗買online plan

想摸

有冇人聽日個campsite有動物黎呀

不會喔 溫馨提示突然關機前記得save

good. 我加你，幾多

我聽日先起好 係咪要再等多一日

我都冇水造景

條日本仔專業花農

新手想問係咪一定要Online先連到機

好nice丫你

咁耐都係得一個櫻花DIY

加咗你

即係你冇得玩 可以爬po睇人玩

終於儲到過百萬

想問點先有鏟？玩左十日都未有

係呀

認真想問 啲人話儲生銹零件 係咪姐係由得呂遊啲手機零件擺係沙到幾日先掘 咁就可以變生銹？

我對鞋呢

我都係 得個斜背包

我有材料呀

LFJBQ 你入嚟一次之後我寄畀你吧

我都想要
全力打造庭園風

咩字頭

我都想驚喜下⋯
好似第一次去竹島都好驚喜～可以捉狼蛛賺錢

之前飛外島係想揀啲好樣既鄰居邀請入住⋯
除左開島果2個⋯起屋果3個又無啦啦滿埋
去外島連動物既影都無

Btw你地會夜晚先飛搏下狼蛛島？定日頭都照飛架？

邊有咁多猩猩

得ps4 點dl 隻game

等佢黎左先喊都未遲

新手想問隻game係咪同他媽哥池差唔多?

m字頭 已開

我 今日邀咗

召喚猩絲猩巴

黎玩佢ok？

聽日我既大鼻窿合照應該可以比大家笑一日

係呀 有時地下有啲星形
掘開會有屎要掃走佢

講呢啲

可能你個save中bug
建議你刪save重嚟喔

我頭先打咗一個綠色波波俾咗竹棒DIY我，但係我屋企一條竹都無呀想要櫻花多啲

求善心解答

LFQBQ入唔到

好辛苦 汽球聲周圍都有

第七隻開始又可以去外島刷了

我無特別去搏狼蛛島
自製嘅話睇返置頂

你想點

點進化

有冇好心人教我刷蠍子 南半島人好悶

當竹島黎講
我試過清哂樹 樹幹 雜草 石頭 竹都清埋
跟住就淨返一堆蟲係中間跳跳下 趕哂佢地落海
都唔見有蠍子出 係咁出返啲蟲

係邊個位做錯？

南半島人 冇野做 真係好悶

加左，開埋了，我係H字頭，入黎再傾

好友曲

唔同呀

即係點刪？

真係好撚悶 撚蛋撚到悶

一啲都唔好笑咯

唔係 佢走咗之後會喺個黃色箱到（好似係）

嚟緊

探佢

竹棒我覺得無乜用，變身用唔係裝飾

等等啊 我去緊上一個絲打到

成部switch俾我 你自己買過部喔

浸自己部機咪生銹

回收箱拎阿，救佢30次

我相信會係好結果

依個LFQBQ係game入面add既？

我要側背包得啦

帶部switch 行多啲路就得
想快可以Chok 部機
不過都幾攰 同埋好易唔小心飛走部機

係咪佢要黎多幾次 然後佢走先見到黃箱？

執多左個賞花提燈

你好唔Nice 囉

睇見都覺得辛苦

首先係 LFJBQ其次係加咗 fc 先入到

我都有輕微既幻聽

thanks

你點執的

好呀 聽日開島叫你

牡羊座木馬係咪稀有

射足一晚終於射到櫻花袋diy卡
見到蛋就嬲
聽風聲聽到有幻覺咁濟

我又黎玩，我帶啲傢具黎俾你摸

想問下其實係南半球係咪唔可以自製狼蛛島?
我係外島鏟起哂D樹,石,草
花我都鏟起哂種哂係沙灘
但係我都係一隻狼蛛/蝎子都未見過

時間就一定係7點後既
我呢邊己經3:30AM了

氣球啦
都冇其他方法

我已經有阿龍 唔好咁對我啦

咁賞面

依家好少地蛋 草蛋 岩蛋
但魚蛋 天蛋 森蛋有成幾set

有竹製驚嚇箱 落葉 流水麵 蒸籠 竹筍燈 同 竹地毯
想要櫻花diy多啲

冇事嘅

去多幾次外島啦

我連電視玩，係咪要chok電視
紅外線好難連機阿

全日都無一張新櫻花diy

thx我刷夠流星啦，前幾晚都有流星

你地癲夠未笑到停唔到

今日射咗三張櫻花diy, fatfat

我仲要課金左amiibo 都垃垃地圾

感謝招待

小純勁自大

黃色箱係綠色帳幕/市政廳左邊嗰個

投兒係到追po睇新手問題 笑死

唔係呀, 拎配方咋

我研究緊點add你。。。機場打LFJBQ入唔到。。。

下次再見到狂許，許足五個鐘先

咪教咗你囉 想點

咁快手

新手想參觀下你個島

前幾日已經課左伏

下咁慘 咁佢咪中箭囉
有箭都唔射了

再課

仲未四月我

星星棒？

再拎又有唔同嫁, 你黎睇下, 但我唔知佢走左去邊

機場搵唔到

蛋Diy已經齊左
釣魚又冇哂鯊魚果啲 重要釣到大量蛋

不了 買左5包
好貴

希望在明天

咁正，我黎

普通人:

聽住依啲沙沙聲瞓覺好舒服

動森玩家:

朋友有冇新問題提供

後天

話說我哋係朋友嚟架呵

想問問信箱可唔可搬走？個信箱阻住左貼地板

新手想摸下勇武裝 有冇巴打得閒

呂遊個任要點先有reward?

魚上釣 同 蛋上釣啲聲原來有唔同

真的嗎？！加咗好多人認唔到呀

雖然我喺出驚嗰兩日就玩
但我個島係乜柒都冇砌過
冇野好睇喔

The day after tomorrow

請問島主還有位入嗎？佢加左我但我唔知佢 game 名，thx

屌今日一張都冇

擴到唔知幾多房可以

猩....

加左你 B字頭 可以幫你整 想摸

啲復活節氣球好煩
我淨係想要櫻花DIY!

隻game同牧場物語有咩分別？

個名唔同

掘到手都軟

Opened

純粹想試下去人哋個島

唉原來因為窮，唔該巴打

一個都無…

心急得滯無帶手信黎添

想搵妹可摸以去你島

巴打我可唔可以過黎同妹傾陣計

好撚勁

Reward佢走左會寄俾你

牧場物語係養畜牲
動森係畜牲養我地

大約玩幾多日先開放晒D功能?

應該兩間房先得
今日撳錯y收起左佢

真可惜 咁你要搵第二個島
我依家冇wifi

解完第二日寄俾你

好，釣緊魚等你

ok btw thx

呢隻Game D時裝係咪得30日?

你認真？
明明人類係最低賤

視乎你每日玩幾多 因人而異
tt者可以一日開哂

點樣課金

你入下個 code 咪知哈哈

Thx 但好像斷了，可再開嗎？

有無有流星島可以借島一上刷流星

企係到等幾耐先有流星?

唔係
成隻驚都係得30日
第31日開始收月費

點先整得靚？

不要燈

度位都度咗好耐，好似玩緊另一隻起嘢game咁

我地唔係朋友……
眼訓無睇到，你加下我呀！

嚟緊！

我想要淨色氣球呀！！！
唔好再俾復活節垃圾氣球我啦

剛入手
又真係幾過癮

我啲蛋都多到唔知做咩好

等幾耐先有流星架

煎左佢嚟食

我有人係島係咪最後唔好走去加人住

惡到你 唔比你嚟我島

有冇人有妹 我帶豬咀頭盔過黎

久等

弱弱的再問一次

ok 叫咗佢走

玩左第2日 點解人地個島好似放左咁多未見過既野
定係我proceed 得慢？
點樣可以玩快啲拎多啲新野
個島好空

成日都話唔俾人嚟

兩日咋喎...

仲洗唔洗幫整？

我島靚既 日日開比你有咩所謂 問題唔靚

有冇人比我上黎賣水果同大頭菜

講到咁 咁我都唔洗開島俾你玩

巴打想問下有無櫻花時裝可以代整

j字頭？added

低能一問
點樣攞到櫻花花瓣

射純色波波

有花飄個陣用網捉好似係

兩日你仲想點

可以 全部都得

閂咗舖喇喎

唔夠地蛋

有啲飄飄下既花瓣 用網執就得

開左島 可以入黎 玩第2日 個島好柒 唔好見怪

個個都扮個島唔靚 你島好過我島

感謝 我仲以為我做錯咗 大半日都無一件

唔洗心急 隻驚係長玩嘅
慢慢收集新野先係樂趣

要靚既話應該冇幾多人敢開

仲有無位 想john

可否add你玩玩？

紅色最大機率出

你見到佢地放左出黎又點會係未見過

會唔會我個島乜鳩都冇

睇到呢句唔爭氣咁大笑咗

可以呀 比ID我

巴打係咪可以幫整啊

係係

今晚無妹執左十幾粒星

係咪仲有對鞋？
好少地面蛋

我想爆機

有冇人開島比我賣水果or大頭菜
有豬嘴可以摸

依家幾點啊...

想要個櫻花袋

下次有遊戲去你島好啲

開個收賣箱俾佢賣

頂唔知做咩手機個打字壞左，同唔到你傾計sor

姐係汁完同會講完野就唔洗理佢？

係wo

有冇人有呀妹, 可以帶個櫻花袋比你

我北半 但我唔識

新手想問下大白菜係點樣賣

求館長妹妹談下心

兩刃劍嚟，如果太快有太多嘢揀，之後見到商店嘅新品就唔會覺得咁驚喜
會唔享受自己個島嘅生活，日日淨係想摸嘢同去南半球

我都係 所以用switch打緊XD

2911 3834 4994

我想要呢對

THANKS
最後一個問題, 我見人地有黃頭盔同豬咀
係咪有QR CODE可以入?
定係無公開過?

sor, 阻住你新手

我係幫整櫻花

我掘咗隻怪獸出嚟

想整個袋!!

咁夜瞓曬啦

維護緊？

入黎開左島

atm/商店嘅 如果你atm/商店冇 呢個po好鐘意玩摸野 摸完就好快買到
至於咩係摸野 我建議你睇番頭po/置頂po
樓主解釋得好詳細
溫馨提示 玩多幾日 起咗商店先摸到

三樣都識 幫我整兩個背包得嘛？

same

有咩

app用唔到……

請問可唔可以幫我整竹燈,唔該晒

去到機場想連線個到就話伺服器維護中

有無人可交換南半球種子

會唔會太撚多蛋

刷櫻花diy 仲難過釣遠東

咁等一陣 or 聽日

呀！原來你整到咁多 聽晚要麻煩你啦

sorry 同時有另一條友嚟我兩邊覆要，無點招呼你

好 我再試下先 如果都係唔得就唯有聽日

我賣曬，勁多

我自己招呼自己就得啦

得 連登叫我 我掛陣機先

刷左成日都係得 賞花組合同櫻花斜揹袋

我得櫻花遮

我乜春都無

我刷左成日，岩岩先有地板

無咩嘢畀你摸添下次準備好啲會

有無人比人食咗啲衫
啱啱無啦啦忽然loading
去咗機場出嚟 跟住換裝之後身上買嘅嗰啲衫消失咗
去nook商店有啲搵得返有啲搵唔到
有無人知點解決

我遠東未釣過
反而岩岩死好命一入就入到原生狼蛛島

我可唔可以釣魚

唉好多時都係1000蚊同鐵礦石先on9

巴打係唔係可以幫手整櫻花diy

想整水造景

係咪淨係可以靠汽球刷，刷到就快想嘔

請問流星係咪許一次願就得 定要瘋狂許

許愈多 星碎愈多

係咪有人悄悄回去
咁樣即係冇save到

可能要搵rook攞咗裝甲包先

許得多，明日更多

有冇全世界大斷

係咪要日頭同npc 傾多d 計+ 夜晚天清無雲先有流星雨
我天清都唔見有

連唔到

你有無去左人個島？ 佢依家先話維護要我單機

遠東起碼用大約兩個鐘都有收穫
但櫻真係鳩等成日咩都冇
又冇方法增加機率
只係得復活蛋

吊蛋多過吊奴魚

有啊我5袋白色鬱金香啊！！！！

可以但斷咗

我冇刻意刷，掘緊嘢得閒射下依家有十個櫻花diy，但復活節好似未齊

係 完全開/出唔到島

On9 射親紅波都係竹diy

我打咗上白金

釣釣下魚黑mon去左機場

本身想開 點知維護

我釣十條有9條係蛋
會唔會太過份

冇 機都熄埋冇玩

可唔可以俾翻啲魚我... 唔要蛋呀！

成隻曱甴咁

召喚 鱸魚、喂你想點

又話等我返

你真係好好彩

有機會一入game會廣播講
有機會npc話叫你睇天空 d星好光

已經憤而棄坑共雪

仲想問有冇人一齊黎許願竟然全世界大斷

明明動森咁多可愛既動物 偏偏遇到既一係就青蛙一係就猩猩 今日仲有隻黑馬黑都睇唔到佢

如果未訓 開返提我

大魚基本上一撚定係蛋

想要cutecute青蛙

呢個時候維護架！我想買白色鬱金香架！仲要賣埋我啲桃

無回去
係第二日玩時有回過(想幫朋友買個口罩)
但係依家都五六日 都無較過時間了

你又話轉頭番
個頭有幾大 轉咁耐

真係，一係就鱸魚 屌佢老味

想問有冇巴絲有星星牆紙？

唔好吊魚影中 9成係蛋 你吊其他會感覺良好
我都吊怕蛋了

正如呢個世界咁多靚女
我一個都溝唔到

一無得用app打字真係收撚曬皮

中大魚都係
小魚罐率極高
新玩頭一兩日應該會屌哂鬼棄game

開左唔夠15分鐘 去左沖涼

在

可能我長期都同一個範圍整嘢，真係好多氣球

屌又流星雨又氣球又櫻花
做撚到咁撚多樣咩

我唔知點解動森電話無得打字

一無app即時啞咗

好難得我係日頭時間

嘿 熱鬥小魚 今晚來不了

刷成日都無呀我
想要櫻花多過蛋

呀奶 我仲未參觀過你

啱啱斷咗線 想講你個笛好funny
第一次見人演奏樂器

我今日都射左好多氣球
錢都射左好多次
有次仲要成萬蚊
但就係冇DIY

唔係話你time travel
悄悄回去係有人唔經機場走
不過好似大家都斷線 未必係你問題 只係黑仔

佢應該成個online 連app收皮

你整俾佢

已經AFK咩唔都做係海邊stand by

禁R啊
不過用switch打真係慢到嘔
我地都啞晒

可唔可以同你買Goldie 好中意佢

喂屌係喎 完全唔記得

我搞乜春

點入 密碼定fc
fc嘅你咩字頭 突然一堆人add咗我

整左佢都可以diy?

你地開場??

深夜換熊團
有無巴絲有我圖中無嘅熊仔可以交換

用SWITCH輸入法心事台

...大哥哥...

梳囉攰喇

牛奶糖

已齊櫻花

靚到
個笛唔知比你摸有冇用，有興趣下次來摸埋

我已經分唔到係你network差

定係server壞

仲有d 氣球蛋

無啊 個朋友光明正大返
我對高筒鞋(眼鏡都無埋)
有無人可以幫我買/比我摸

腐綺坪

但$2000一隻

我整到櫻花棒 賞花組合 賞花提燈 石水盆
有冇人識整其他櫻花野想交換整

今朝都有巴打比左岩石蛋我，突然唔見曬，唔開心到宜家

應該BOTH
而家單機執緊二樓

你射咗幾耐先齊櫻花？

今日係咁維護
老任想整幾多次

積克寶寶？

可以 聽日幫你 今日差唔多

add咗我先 講低咩字頭 我mark低聽日搵你
我去你島整 順便搜索下有咩可以摸

呢隻你有無?

我應該未add 你？

今日好攰 熄機算

都執到無咩執

聽日再諗座山點搞

下晝諗到大都頭埋

啱啱突然維護，令我冇咗阿妹送俾我隻木馬
好灰呀屌 唔知講咩好

口罩係DIY定摸得到
有冇巴絲可以比我摸,新加入

又維護

聽日幫你 今日差唔多

add咗我先 講低咩字頭 我mark低聽日搵你
我去你島整 順便搜索下有咩可以摸

yesyesyesyes！我都未喺南半球釣過魚呀

聽日搵你整得唔得

要用濾綿diy

最鐘意嗰對鞋無咗勁sad

我有隻青蛙叫tad都幾q 另一隻係紫色青蛙好想趕走佢

感謝零秒巴幫我整咁多野你係天使

thank you!

Sure

我係北半

我有口罩同安全帽

唯有隨機抽個派比你啦

不要信

買的

好啊

我識整櫻花樹牆同鐘
可唔可以交換整提燈？

可唔可以去你島

有依啲
想摸下你最大嗰兩隻

紫色真係好柒

今次係真維護? 連送禮都送唔到

可以摸？

話說依家自制狼蛛島因為隻甲由廢咗好多

有

係呀平澤巴咁都見番你
想係好友到問是咪飛左番你身，點知原來無得好似ps4咁同你溝通
心情低落

可以呀 我去你到好冇？

有無人有full gear俾我摸?
可以交換下嘢

唔洗
你都比左啲時裝我

或者下次你可以過嚟我島摸下

我想join

好似寄到信

其實呀妹係咪唔會咁早出現？
玩到起左三間房 起緊office都未見過呀妹同流星

南半球可以點搵錢 出外島清晒場一隻陸上生物都唔生 得海魚

眼絲多謝你件衫

我再俾你

仲有個鬍鬚牛 佢同紫色青蛙係開島個陣派比我

有呀
第一行左面

依家隻GAME 係咪絲打多過巴打

覆左你上個comment

我 office 起埋個妹都無嚟過，但我個島有流星

加我
1630 0960 4429

係 好多自稱小妹/絲打（有J）

見到隻野仲燥過釣到爐魚

寄到
我一直寄緊

感覺係

唔洗客氣

好撚核突 喺水面游嚟游去

我岩岩齊料起3間屋已經黎左

利申 絲打

好呀，順便參觀你屋企

三個英文字加咗

邊有巴打
呢度全部小妹黎架

我都想整呀 可唔可以加我
A字八婆頭像

以為南半添！

想問下Server係咪整緊？

邊度可以抽

加咗 thx

比fc？
我開friend only場

開左！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

平均數叫兩日

想試下寄唔寄到俾你
當然你可以來我島

你開島
我拎曬所有比你摸
唔想執

加了 thanks!

有無巴絲有其他顏色既熊他仔

求妹

有豬咀頭盔俾你摸
櫻花有 櫻花樹枝 櫻花鐘 櫻花袋 櫻花地板

一樣

離絲
比件衫你cosplay 住士多啤梨先

加咗 菇icon b字頭

底底圖求妹

係咪呢對

交換摸？

我諗係

執晒料諗住去零秒巴到先黎維護

我一直都送緊

都有了 訂左未到

好 我好似無信？ 可能要等聽朝

好野送夠數
可以隨時濕平啦

岩岩寄左

平澤巴好呀，咁我宜家過黎

好 你開俾我入？ 個島咩名

Ok
K2L10

佢會係邊到出現？
係咪要你自己周圍行見到佢先會知佢黎？

我見到mark 哥

Miss左3月條遠東哲羅魚 有無方法可以釣返？

大熊貓你岩嘛？我是但摸就得好多都無
5356 7390 3423 k字頭

求加 定唔洗加都入得

報告，app用得番

寄唔到蛋 我而家開了

十二月有

可唔可以比我摸下大熊

冇錯係Matt哥黎

唔使

唔洗加左nf先咩

ok

冇set

又見到梨島，有啲暈，睇下一陣三四點開有人嚟唯有

K2L10

只可以等
TT就當我冇講過

我眼訓了，訓先lu！

咩叫隨時濕平

零秒巴打 而家會唔會再開島

同問

可以唔洗入office都買到野
但只限用錢買果啲
還錢 里數都唔得

香港島巴 黎緊 但你好忙

+1

滿左

秒速滿左

原來仲有呢啲野
咁我又開始清下垃圾

呢個鐘數仲咁多人

下round 入

可以比我摸嗎
求++ 1630 0960 4429

臨訓前最後一次開島
免費提供所有櫻花DIY代造
請自備足夠材料，開島開到2點
一定要自備足夠材料，好多人都帶漏野
記得機場走，同埋夠6個人入黎會封一封關先

[櫻花季家具]
櫻花盆栽 (櫻花花瓣x6+硬木材x2+雜草x3+黏土x3)
櫻花樹枝 (櫻花花瓣x8+樹枝x4+黏土x5)
櫻花花瓣堆 (櫻花花瓣x5)
櫻花時鐘 (櫻花花瓣x5+鐵礦石x1)
石水盆～櫻花～ (石頭x10+櫻花花瓣x3)
櫻花樹牆 (櫻花花瓣x10+硬木材x5)
櫻花木牆 (櫻花花瓣x5+木材x10)
櫻花地毯 (櫻花花瓣x10+雜草x20) *中文翻錯 此處應為地板
粉紅色木地板 (櫻花花瓣x5+木材x10)
賞花組合 (櫻花花瓣x10)
賞花提燈 (櫻花花瓣x6+硬木材x4)

[櫻花季服裝]
櫻花雨傘 (櫻花花瓣x7)
櫻花側背包 (櫻花花瓣x6)
櫻花棒 (櫻花花瓣x3+星星碎片x3)

入到美屬香港島黎左香港島

Okay!!

係咁送
送到冇錢

開返未 未就聽日

呂遊個任又話係沙灘搵碎片
搵極都無嘅 個沙灘地下無閃過??

見到呢度啲感謝禮物留言好warm

開返啦

熄左？搵唔到你

挖噴水洞

港島巴個島Bgm係咪唔一樣
定我錯覺

Oh! 手機app!

開返

求摸頭盔 豬咀/黑口罩

較咗Feds only

Ok 等

我以為係蜆 唔該巴打

話說 頭先我去投訴隻醜樣猩猩啲衣著

跟住佢就換左nook件衫 仲要喺廣場行黎行去
點知到賣衫鋪開幕典禮嗰陣佢又著返自己件樣衰冷衫
係想點

巴打訓左未, 開返

又斷咗

去第三次外島終於有隻得意袋鼠

想問下有冇人知高價收購昆蟲果隻野有咩出現條件？ 我睇d 大陸網話要有6npc 然後唔知仲要d 咩

又斷

random島民中左小芹

你fc?
我較咗friend only

Added

added

加咗

加左

可以 啱啱熄咗機 聽日比你摸

add咗我先 講低咩字頭 我mark低聽日搵你
我去你島 順便搜索下有咩可以摸

幫人整新月椅 有無人有興趣入？
（7粒星星碎片 + 1粒大星星碎片）

另外我整緊個櫻花祭生日party
今日我生日
聽朝想朋友黎玩

但我唔夠傢俬
想大家拎黎俾我摸下
廚具呀食物呀遊樂場咩都好啦！
謝謝

有冇巴可以比我摸下

收到 真係好似士多啤梨件衫

開咗

佢係影月呀

M 字頭 啱啱加咗你

除左最左嗰隻我其他都冇 可唔可以加fd聽日摸

開到幾點
陣間嚟

好好玩，畫衫都畫幾日

我發現好多人都有呢隻核突野

點先可以隨時？

一齊去

開咗島了

下次見到add
未遇到猩巴

開到2:15
記得帶野俾我摸 感謝🙏🏻

好期待 多謝星月絲

第一次見呀妹

等你 開到2:15

係咪即刻心理平衡左

網購夠100次
送野最快可以搞掂

咪住 好似係巴先岩？？

我都係好可愛呀兩兄妹都可愛

求聽日交換摸

想問下點先有星星個d diy卡

好想整 可惜無大星星碎片

受害者

射氣球

等左成日汽球等到幻聽 依家係咁聽到呼呼聲

忽然斷左

係外島 一陣黎

想問係咪未劃地之前都唔使去外島搵動物住

同埋想問下 大星星碎片
點先會有

我去廁所都覺得有氣球飛緊埋黎

動森玩家後遺症

真
其實夜晚聽到 有d恐怖

終於有

我有呀妹

我都係

你夠200次未

我都唔知點解

您有冇石水盆？如果冇想要櫻鐘就okay

會破產

我隔離部notebook d散熱聲好似

J巴啲錢多到唔知放係邊

點換星星野架 佢俾左個星星棒Diy我 唔肯俾我換其他既
我有櫻花棒喇

得4個字？

你地喺邊個位等氣球

每日搵呀妹只可以拎一次diy

想整落地燈同水造景

好多猩猩苦主

成個島鳩跑

已經破左
蘿白都就黎冇錢買

今日先換櫻花棒 佢又俾星星棒我

數碼暴龍機

有野俾我摸下就好新手

邊有咁多

其實點樣先見到啊妹玩左8日都無見過

第一次一定係星星棒嫁

額滿左

就石水盆吧，唔該曬離絲

帶左啲傢俬 但係好似又斷左

點解有人入親都fail

請問開到幾時

我以為你已經夠數

斷左

你個燈幾時嚟拎 定你想我寄比你

兩點半左右 不過又斷左

要再入過黎

點解會咁

最近少人叫我寄野

咩password

我再開過

唔該絲打

聽日？
今日夜晚冇乜玩

坐左係部路由器隔離應該唔係網絡屎掛

寄個木屐比我ok？

寄左 短期唔開島

釣到皇帶魚個桶勁大個勁得意

Venus 啲星星係我度 你一陣記得入

同求

Why

點解呀

我食晚飯前玩緊未見佢 食完返黎佢就無啦啦出現喺廣場果頭

佢話巴打你好忙 入唔到

好多人入緊 係咁跳

好似得拖鞋

想大執島

今日第一日已經玩到停唔到手

正在忙

我拎d傢俬黎，摸下呀妹

仲有冇人有阿妹可以摸下

聽日幫你 熄咗機

add咗我先 講低咩字頭 我mark低聽日搵你
我去你島整 順便搜索下有咩可以摸

點解我摸完返自己島，係Atm搵唔到

好啦
收到封信啦 多謝
紅都面晒

頭一日 真係不能自拔

sorry 想問阿妹摸嚟係做咩
係館主個妹? 好似見過

去左十幾次外島 終於見到隻得意
小潤

我有呀

想問下服裝店啲衫係咪日日唔同利申：聽日先開

你係咪嚟摸完嗰個?

想問係咪要真係第二日先會起到間屋

送diy配方

成班人係機場和你suck

係啊

零晨5點轉第二日

應唔係呀～我摸完第二位巴打嘅豬咀
我應該太新手，商店都未起

應該迫唔到入黎

係 除左你想做tt

更衣室嗰啲都係？如果係我驚聽日買到破產

你幾點訓 我加你好友 兩點半後開個場俾你

咩係tt?

我啱啱得左了！

我都想黎